是日高汁笑話

是咁的，話說今日本大師去左間茶記食飯

= 我
= 侍應

我 ：唔該埋單
侍應 ：下...(我見到佢已經出哂水
我 ：唔，該，埋，單

此時女侍應以為自己終於嫁得出，
反哂白眼然後直接露出黑鮑噴射水柱。

我見唔係幾對路就走撚左了

日本大師做咩要去茶記食嘢

高汁過樓主

好撚高汁

幽默感呢家野，，。。

日本茶記

睇完個標題，再睇埋啲內容，真係笑撚死

見到呢隻野忍唔住笑左

好笑